有冇人試過搭緊地鐵連續兩個站一樣

今朝8點半嗰陣搭地鐵，深水埗＞太子＞太子＞旺角
我肯定自己冇記錯，因為太子站好多人落車，一到太子站我就有位坐，然後坐到下一站又係太子

我都試過一出閘就去左第二個站

唔出奇
我睇到呢個Post都以為自己時光倒流

都市傳說

應該係你諗緊其他野
分左心
有時我搭 聽緊歌合埋眼
咁佢每次停車 都心中有數去到邊
以為自己到左 點知一開眼 居然下一站先係

如月車站

我都有試過，兩三年前同同學一齊放學。
石硤尾>太子 >太子 >深水埗
當時第二次聽廣播話到 下一站太子 嗰時，我同我個fd都好驚訝，明明記得自己過咗對面轉車。

又係太子站

一定冇分心，我好肯定我係太子站坐低，因為真係好多人轉車，我先有位坐，然後坐到下個站聽到廣播話下站太子，我嗰陣完全唔相信，再望下個mon，下站真係都係太子

歡迎你嚟到呢個時空

咁可能係今日深水埗都好多人落

大家都太子出事

唔會呀，深水埗呢個時候係多人上車，同埋長沙灣深水埗都係左邊落車，太子係右邊落車，所以我肯定啲人係太子站落車

原來有人都試過 我仲以為自己唔夠瞓
btw 我都係太子站

關唔到門要再開，咪兩次同一個站

我之前試過一兩次，都係太子

兩個太子站d人咪易d上落車囉

呢個可能性都可以排除，我係架車行緊嗰陣聽到有廣播話下一站太子

以前已經有人講過

聽親都係太子

試過唔記咗有石硤尾呢個站
本身諗住旺角落但係太子就落咗車
行咗幾步見到隻色唔同咗先知落錯

試過一次荃灣上車
一眨眼係荃灣對面月台

我老豆話石硤尾去旺角有第二條路軌
佢話三十幾年前試過skip太子

睇完垃圾pow pow先嚟䦕po啦啦

樓主中風